假如我年少有為不自卑 懂得什麼是珍貴

假如我年少有為不自卑 懂得什麼是珍貴